msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "clash"
msgstr "clash"

msgid "OpenClash"
msgstr "OpenClash"

msgid "A Clash Client For OpenWrt"
msgstr "一个运行在OpenWrt上的Clash客户端"

msgid "Technical Support"
msgstr "技术支持"

msgid "Clash Global State"
msgstr "运行状态"

msgid "Clash Settings"
msgstr "全局设置"

msgid "Config Normal"
msgstr "配置文件正常"

msgid "Config Abnormal"
msgstr "配置文件（异常/不存在）"

msgid "File Not Exist"
msgstr "文件不存在"

msgid "Not Set"
msgstr "未设置"

msgid "File No Update"
msgstr "原始/不存在（配置文件）"

msgid "Server Configuration"
msgstr "配置文件"

msgid "Server logs"
msgstr "服务器日志"

msgid "Logs"
msgstr "服务器日志"

msgid "Update Setting"
msgstr "更新设置"

msgid "General Settings"
msgstr "全局设置"

msgid "Enable Clash"
msgstr "启动 OpenClash"

msgid "Disable Clash"
msgstr "关闭 OpenClash"

msgid "Commit Configurations"
msgstr "保存配置"

msgid "Apply Configurations"
msgstr "应用配置"

msgid "Select Mode"
msgstr "运行模式"

msgid "redir-host"
msgstr "Redir-Host模式"

msgid "fake-ip"
msgstr "Fake-IP模式"

msgid "Will to Take Over Your General Settings, Network Error Try Flush DNS Cache"
msgstr "启用将接管配置文件的模式设置，如客户端的网络无法连接请尝试清除DNS缓存"

msgid "Disable Mode Control"
msgstr "使用配置文件设定的模式"

msgid "Custom DNS Setting"
msgstr "自定义DNS服务器"

msgid "Use Custom Rules"
msgstr "添加并启用自定义规则"

msgid "Add Custom DNS Servers"
msgstr "添加自定义DNS服务器"

msgid "Set OpenClash Upstream DNS Resolve Server"
msgstr "自定义DNS上游服务器，将替换配置文件内的DNS服务器设置"

msgid "Disable Custom DNS Setting"
msgstr "不使用自定义DNS服务器"

msgid "DNS Server Group"
msgstr "上游DNS服务器分组"

msgid "DNS Server IP"
msgstr "DNS服务器IP"

msgid "DNS Server Port"
msgstr "DNS服务器端口"

msgid "DNS Server Type"
msgstr "DNS服务器类型"

msgid "Enable Custom DNS Setting"
msgstr "使用自定义DNS服务器"

msgid "Rules Setting"
msgstr "规则设置"

msgid "Server Config"
msgstr "配置文件"

msgid "Upload Clash Configuration"
msgstr "上传配置文件"

msgid ""
"NB: Rename your config file to config.yml before upload. file will save to /"
"etc/openclash"
msgstr ""
"注意：上传之前，请将配置文件重命名为config.yml，文件将保存到 /etc/openclash 文件夹"

msgid "Clash Redir Port, Please Make Sure Ports Available"
msgstr "OpenClash转发端口，请确保端口可用"

msgid "Subscription Update"
msgstr "配置文件"

msgid "Subcription Url"
msgstr "订阅URL"

msgid "Update Subcription"
msgstr "更新订阅配置"

msgid "Update Configuration"
msgstr "点击更新配置文件"

msgid "Update time (every day)"
msgstr "更新时间(每天)"

msgid "Auto Update"
msgstr "自动更新"

msgid "After clash start running, wait a moment for servers to resolve,enjoy"
msgstr "运行后，请等待服务器上线"

msgid "Clash config redir-port"
msgstr "转发端口"

msgid "Server Subscription Address"
msgstr "服务器订阅地址"

msgid "Auto Update Server subscription"
msgstr "自动更新服务器订阅"

msgid "Daily Server subscription update time"
msgstr "每日服务器订阅更新时间"

msgid "Under Server Config You Can Manually Upload Configuration From PC"
msgstr "或在配置文件页面手动上载配置"

msgid "Changes to config file must be made from source"
msgstr "必须从源文件更改配置文件"

msgid "Dashboard Secret"
msgstr "管理页面登录密码"

msgid "Set Dashboard Secret"
msgstr "设置您的管理页面登录密码"

msgid "Dashboard hostname is Your Router IP. Dashboard:192.168.1.1/openclash"
msgstr "登录主机名是您的路由器IP, 管理页面地址示例:192.168.1.1/openclash、192.168.1.1:9090/ui"

msgid "Dashboard Port"
msgstr "管理页面端口"

msgid "GEOIP(By MaxMind) Update"
msgstr "GEOIP 数据库(By MaxMind)"

msgid "Update GEOIP Database"
msgstr "更新GEOIP数据库"

msgid "Start Update GEOIP Database"
msgstr "点击更新GEOIP数据库"

msgid "Other Rules Update(Only in Use)"
msgstr "第三方规则(仅对正在使用的规则生效)"

msgid "Enable Other Rules"
msgstr "第三方规则"

msgid "Use Other Rules"
msgstr "选择并启用第三方规则，将替换配置文件内的所有规则"

msgid "Disable Other Rules"
msgstr "不使用第三方规则"

msgid "lhie1 Rules"
msgstr "lhie1 规则"

msgid "ConnersHua Rules"
msgstr "ConnersHua 规则"

msgid "ConnersHua Return Rules"
msgstr "ConnersHua 回国规则"

msgid "Auto Update Other Rules"
msgstr "启用第三方规则自动更新"

msgid "Update Time (Every Week)"
msgstr "更新时间(每周)"

msgid "Every Monday"
msgstr "每周一"

msgid "Every Tuesday"
msgstr "每周二"

msgid "Every Wednesday"
msgstr "每周三"

msgid "Every Thursday"
msgstr "每周四"

msgid "Every Friday"
msgstr "每周五"

msgid "Every Saturday"
msgstr "每周六"

msgid "Every Sunday"
msgstr "每周日"

msgid "Update Other Rules"
msgstr "更新第三方规则"

msgid "Start Update Other Rules"
msgstr "点击更新第三方规则"

msgid "GlobalTV"
msgstr "国际流媒体流量"

msgid "AsianTV"
msgstr "亚洲流媒体流量"

msgid "Proxy"
msgstr "必须代理的流量"

msgid "Apple"
msgstr "苹果服务流量"

msgid "AdBlock"
msgstr "广告流量"

msgid "Domestic"
msgstr "国内流量"

msgid "Others"
msgstr "未匹配到规则的流量"

msgid "Choose Proxy Group, Base On Your Servers Group in config.yml"
msgstr "指定流量(策略)的代理方式，服务器组信息来源于您的config.yml"

msgid "Custom Clash Rules"
msgstr "自定义规则"

msgid "Custom Clash Rules Here"
msgstr "设置自定义规则"

msgid "Disable Custom Clash Rules"
msgstr "不设置自定义规则"

msgid "Enable Custom Clash Rules"
msgstr "设置自定义规则"

msgid "For More Go Github:https://github.com/Dreamacro/clash"
msgstr "更多规则信息请前往Github( https://github.com/Dreamacro/clash )查询"